我覺得呢條女好似惠英紅

有d想投票比佢

惠英紅正d

冇見過惠英紅著咁少

playboy寫真都未睇過?

紅姐對波大過佢

以為講古一